====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alternance d ' observations , d ' intuitions et de dispositifs de vérifications empiriques , le développement des projets est à l ' image de la méthode expérimentale de Claude Bernard .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

